
                      Palomitera
Para pasar el rato con unas chuchea y palomitas
Demasiado explotado el tema repetitivo en las situaciones e inconexa ( aunque lo intenta) . Lo mejor el coche eléctrico de BMW
        
            